有冇人自細色弱而又做到紀律部隊?

差佬 海關 入境之類

自細有哩個問題好困擾 google 左好多答案都模稜兩可 唔多肯定

應該好難wo

想做就去試啦
問問問
答你唔得你又唔甘心

要睇弱到咩程度 試咗先啦